內地男未婚妻離奇失蹤 留言「我這麼美我不能死」

在中山打工的李先生農曆新年帶未婚妻回湖南老家過年，之後兩人在上月25日回中山工作。但在中途，未婚妻就提出想先回一趟江門新會看看自己的父母。本月1日晚上，李男致電未婚妻，對方指正與跟同學吃飯第二天就回來。

但是翌日，未婚妻沒有現身而且聯繫不上。李男說打電話無人接聽，然後致電她的媽媽，她媽媽也說沒回來。李男覺得事情不妥，馬上叫未婚妻的的媽媽去當地派出所報案，但是到了3月9日，她媽媽又突然接到了女兒的電話，但當時女兒的位置是在杭州一個汽車站。

因為聯絡不上未婚妻，李男很著急，但奇怪的事發生了。女友竟在網上更新動態消息，但內容讓人有點不寒而慄。包括寫着：「我這麼美我不能死」、「動了情就是輸家，沒有甚麼公平不公平的」。究竟未婚妻遇到甚麼事呢？不安的李男再次嘗試與未婚妻聯絡，但是對方都沒有理會。

李男說深怕未婚妻被騙，又或者墮入傳銷陷阱，如果她失蹤三五年的話，都不知道去哪裡了。

做緊肉便器

唔做雞邊有錢

9up
會唔會未婚夫先係兇手扮條女失蹤
應該係俾條女帽咗想殺/殺咗佢
這麼美不能死 動情就是輸家
條女覺得自己靚仲有市場, 對第個男人動咗情